垃圾ams 侮辱制服團隊

你成班仆街廿幾人制服團隊同我講你唔識開帳篷，人地前兩隊都自己開，你個呀head 同我講唔識開叫我地幫你開係咪智障？啫係叫個搬運工人幫你做制服團隊既野都on99

369

小朋友齊打交